DC要人！搞黎明行動阻拜登返工！

人地坐Air Force 1 返工

直升機係Marine 1

中大政政長腿女皇 Renee/Rosy